有無人知荃灣美亞貨倉嘅故事？

我問有無人知

覺得好神秘

我知但等你講

唔知咩事

以為呢度無人 但一到夜晚嘅時候 入面仲會著燈

曾經有個fd講過 個到前身係$@&$*^¥{!]£!~}¥

1:0

咪無人用概貨倉囉

紅磚大學屠輸管

我知 你知 單眼佬都知

有冇人知道中國染廠嘅故事

入面有..............

空氣

認真答，入面有看更的，細個百厭同fd 偷入過去，宜家都仲健在
都丟空左20 年up，流傳左n 個鬼故
好似話重建個圖則唔批，之後就一直丟空
個位咁靚仲要係mtr 附近都丟空29幾年，如果一早起商場，今日應該fatfat

愉景巴士站前身空地行入去明渠先猛

地主唔志在，或者有法律糾紛，你睇佐敦泰林執左到依家吉左幾耐

以前經常去

起碼荒廢左廿年以上, 幅地生滿晒草

所以話香港其實仲有大把地, 不過被人刻意囤積掉空

聽講話以前每晚都有部車停左係門口
但係重來都無人見過架車有司機出現。。
點知有日果部車竟然成部90度痴左係隔離棟野大門口上面

夜晚好猛，我老豆以前架車會泊入去，我老母都見到慣晒，佢有條石樓梯可以行上荃景花園，如果個晚太猛佢會叫我老豆行荃灣警署上返去

我冇神論的

日日收工都行，周不時撞到D 情侶係度摷

我都無，我阿媽都無，但佢見到，會話避下啦，無謂有麻煩野

識玩

鬼就無見過，咸濕鬼就見唔小，絕對係野戰熱點，得閒去行下，話唔定有意外驚喜

，

好似話當年有個道士用符封印架車先痴住係上面

黎個post d人毫無隊形

可唔可以講幾個果到嘅鬼故黎聽聽？

留名

推

隔離係咪mini
有冇人係mini做 睇到入面咩情形

應該睇唔到，mini果面全部係牆吧

]我聽聞過

有晚有條友唔知死

泊左架車係個廢墟門口

點知第2朝成架車掛左上側面棟樓既2樓幅外牆度

到呢家都無人敢掂架車

所以架車一路都仲掛係度

架車係MINI COOPER黎

笑左

先負皮

大學嚟嫁on9

荃大？

快啲講啦
係咪玩野

係咪呢部

改唔到住宅,等政府收地

佢地個地牢其實係長期有人

可以？要等到幾時？

地主移左民，大家族，根本唔志在發展，等政府收地

以荃灣鐵路總站為起點，通過南豐中心(前身是南豐染廠)和荃錦中心，沿新領域廣場的天橋下行至青山公路，便看見約兩層高由紅磚砌成的建築物，往前走便見一個車場入口，已被封的大閘上招牌有「美港貨倉」和「美亞織綢廠(香港)有限公司」。其創辦人是絲綢大王蔡聲白，曾是1914年清華選派的留美幼童。40年代末由於內地政局動蕩，蔡辭退上海職務移居香港，擴展美亞織綢廠及貨倉業務，街坊話這幢建築物已空置近40年。

利申 上網搵

地主只求個打和

同問金茂平戲院

下真唔真？咁恐怖

咁又未必
嗰個位行起上嚟唔算真係近荃灣站
附近嘅新領域、中染同愉景新城都唔係特別吸引
中染都係開咗ikea之後先好少少
荃新天地就係啲家長週末帶細路去玩
唔似荃新天地嗰頭可以一堆商場咁吸引到人行好遠過去

lm

聽講荃景花園好猛

唔好再提...

笑撚死

我之前經過見到有個阿伯開左門入去

果個位起到住宅+商場的話 發發

成日見有人清潔 除草

第1098673754屆連登吹水大會正式開始

90年代結業
有傳d工人入親去拆都撞野 所以就擱置
一幾年推出黎賣 冇人要

靈異角度睇 都拆唔到，點起其他野
商業角度睇 塊地完全冇發展空間

阿樓主 係美港貨倉呀

以前喺果頭工廈返工，會行地鐵站去愉景條天橋，間唔時見到有清潔阿姐喺樓梯間

反而想知佢後面有棟樓話係lab又係咩料？

笑撚到

讀緊中學某一年嘅暑假入過去冒險 ，五個男仔兩個女仔，係啲樓梯好舊（木質好殘嗰隻）好似隨時爛咁，行到一半會有間房仆你個街入面全部係嗰啲以前當紅明星嘅相仲要黑白嚇到仆街，我哋行到唔知2樓影院正中心影咗一張相都冇即刻睇嘅，跟住喺上面hea陣，咁我排尾二，排着隊順着咁走啦，我自己屎窟痕，喺度錄往片咁走，咁出到去睇返啲片同埋相啦，屌仆街最高嗰個朋友竟然有人膊頭有人搭着（隻手係偏綠色）數極都唔明點解會多咗隻手，跟住開始驚，再睇埋條片，條片行條樓梯落去嘅時候好明顯見到一個白色一團野跟住嗰個高佬同埋個女仔

屌咁嗰陣時暑假未完冇嘢做諗住入多去一次冒險（比着而家我真係唔夠膽），全男班六個男仔，咁上完去就突然屌你老味聽到警車聲，心諗仆街啦，係咪隔離間老人院有人報警呢因為，我哋上次入嗰個窿比我哋上次入去嘅時候細咗好多，咁我哋唔知邊度搵到支鐵筆爆開個窿好撚大聲，咁我哋即刻呢埋啦，咁我哋上次去過都知啲位係點，咁六個friend就分散跑開呢埋，仆街我哋二個行到去一條另外嘅樓梯呢埋啦跟住痞左成兩個鐘條樓梯就快爛就快斷咁驚到仆街，途中屌聽到警察勁驚咁講：細路仔唔識世界啊！有冇人啊！ 佢驚到完全唔敢上樓梯，兩隻龜喺度吹水等我哋出嚟

最尾真係太耐喇，我哋決定分散咁樣跑出去，其中有個朋友就係咁樣擅闖私人地方衰左

利申：發夢

想知，廿幾年冇見過有人用

on9 post

雖然好on9，但忍唔住笑左

應該真係lab 我之前見到樓梯間掛住啲lab coat

留名等睇有政客提出要求引用土地收回條例，收返呢塊地起公屋，用嚟重建福來邨/滿樂大廈

起到無所謂

前排先講緊活化

有無鬼故？

原來我將愉景新城打錯咗做荃新天地

Btw, 愉景轉形算成功

但大人行真係覺得好悶
同埋啲for大人嘅舖頭都唔算好行
去中染行ikea都重好啲

唔怪得個留言咁多負皮

其實荃灣大型商場係咪得荃灣西果邊做得起

係
荃灣西嗰帶填出嚟
嗰時荃灣人多先開始發展大商場
以前嗰時荃豐、華都嗰一堆已經算係商場
未有地同埋規劃大商場呢樣嘢

我行左咁多年冇見過任何嘢

愉景新城一至五基本上冇人行